Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 2１) Note "9" etoN ！！！

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: 4CHQJ4
活動連結:

咁多位大佬 小弟今日先開到ac 太興奮㩒錯制開咗新po
咪撚再負評我ok?

屌 log in 錯ac添

新入手 Note9，發現有 whatsapp來電，要先解鎖後才可接聽。是咪有嘢 set 錯？

部s8張八達通唔知做乜用唔到
對上一次八用尾用

NFC set咗咩？

embedded secure element

幾時有watch嘅LTE......

屌 今朝部note 8禁極都唔着嚇鬼死